（多圖）有對咕咕咕係我屋企個冷氣機上面

會唔會留喺度築巢
如果係我咪唔使訓

紅燒

雀雀好可愛 唔好俾你呀媽用掃把掃落街呀

鴿黎架
唔係斑鳩咕姑固

依家冇人知
我都唔敢開太大隻窗

最尾果張望咗鏡頭
你仆街了

趁隻公走左之後放隻雞蛋係度
隻公返到巢就會以為條女俾綠帽佢戴

燒雞翼

咁似 ps 上去

愛回家

棒打鴛鴦

once you go black

早兩日朝早有一隻係度叫
可能撈亂左

津路水炮趕佢地走啦

唔係咕咕咕，無事

一對喎，9成9搵位生蛋

會喺度生蛋

隔住個mon都覺得恐怖
勁污糟

直播扑野

樓主阻雀扑嘢正仆街

會係上面痾屎

掃佢個巢落街

趕走佢la, 勁污糟第時生左蛋你唔洗訓

到時換隻雞蛋落去

呢種生物..
建議用AK47 OR 火箭炮一了百了(你間屋)

同佢講再唔走就599G

禽流感🥳🥳🥳

你唔掃走佢 當左係個竇
住得耐左就會係冷氣機頂排洩

樓主幾撚有愛心，仲開着窗同佢近距離交流

射撚死佢 好多屎

勁臭

試過比佢地拉屎落我D衫 趴街黎

係咪之後每年都會返嚟生蛋

唔係咕咕咕，鴿來的

聾咪得

呢兩隻係鴿, 唔係固咕故

佢地叫聲細D, 同埋係故咕, 故咕咁叫
真正既固咕故條頸好多一點點

一把火

好cute

之後就要換冷氣機

好得意啊，樓主由得佢哋啦

我對面屋就係有對起咗竇 佢個冷氣機左邊勁撚多屎
一個大直柱流落去
我聽到鴿叫都會整啲聲嚇走佢 一慣咗起到竇就大鑊

白色嗰隻鴿成隻兔仔樣

白色頭個隻幾靚

呢隻？

係

鴿來 唔係閪雀

走撚左啦

呢種係野鴿

一直企喺冷氣機上面
點都會痾屎
唔夠健康既話，啲屎係水水地白色
會慢慢滲入你部冷氣機內
到夏天開冷氣將會有屎味送風

今晚加餸

得閒留低著屎

小心禽流感

唔想夏天開冷氣噴雀屎就趕走佢

啲雀都係搵個地方生活啫，
點解你要講啲咁嘅嘢？

呢排啲廢老虐鴿事件見到都令人心寒，
希望大家可以善待動物。

美味しそう

請佢入屋坐下

係雞係公廁

俾隻雞蛋佢孵

睇吓隻公會唔會打隻乸

今時今日好多廢老亂餵野生動物

好可愛喎
整個盒比佢當巢啦~

記得以前巴打話有禽螨..會咬人..

認得樓主了

勿相應

認

中國人又露底

咕咕～咕咕～係鴿

咕咕咕～斑鳩

懂？

我都懷疑係附近啲廢老亂餵 以前成廿年都未聽過未見過附近有鴿
近兩年大廈附近成日都幾隻飛 仲好似越嚟越多

建議你搵人洗洗部冷氣。

我有次聞到個冷氣機有異味，搵人洗部冷氣機。
D師傅打開部冷氣機一睇，有成個巢係入面。

見到都有聲

岩岩好二人喎

真
唔知幾時開始佢地買埋麵包餵，屋企附近空地十二點到就有一大渣雀雀等食，其實幾污漕

放係佢面前

唔會，雀鳥一般都係隨時隨地排便，唔會忍到返巢先大

放返底老鼠膠上去

依啲築巢就麻鬼煩

咕咕咕 咕～咕

連登無icon 你用? 點解要用emoji?

新會然？
津路水炮嚟

加埋樓豬

sor9
我用開洗冷氣 高壓槍

咁E咕E咕呢

招呼佢哋入屋教佢地送信

非人類(or藍)唔使罰架

flying rats專食垃圾桶二手飯
除咗屎味風仲有煙頭味風，廢佬痰味風

仲送埋害蟲：鴿蠅

喺自己屋企範圍趕走佢

同特登喺街捉白鴿虐待為樂

完全係兩回事喎

一陣築巢生埋蛋，事後清潔係咪你願意幫樓主搞先

咁撚有愛心咪撚食豬牛羊雞啦

買隻燒乳鴿
再望住佢地食
你估佢地會唔會走？

老鼠都要愛護

你個名

近睇好撚恐怖呀屌你老母

今晚加送

鴿在做 人在看
羨慕樓主

福氣，快去買六合彩及溝女。

試過好心比咕咕係冷氣機頂築巢生蛋，點知就仆街了，擔d 樹枝樹葉返嚟加口水惹到好多細細隻蟲入侵冷氣機再入屋，仲未屙到成個頂係屎，後尾佢地成功生蛋再破蛋出咕咕B ，其中一隻咕咕B 襯老豆老母搵食試飛失敗墮機身亡，從此成竇移民離開傷心冷氣機
事後清潔好撚煩，樓主自己諗

唔識咪講囉

咁有冇咕b成功出世?

斑鳩條頸有密集斑點

陣間飛入嚟

咩嘢蟲
Btw 已經走咗 希望唔會返黎

養老鼠啦屌你老母
幾時餵埋螞蟻呀

好多雀食呀

雞

試下去燒味舖買隻燒乳鴿放起佢地前面

開冷氣，等部機發熱，熱死佢地
温水煮青蛙
你懂的

真係接受唔到趕走咪算，唔好傷害佢地唔好令自己淪落去支那level

禽流感:bonjour

好撚嘈
一早就咕

我屋企窗口都有
除左有晚佢地凌晨3點啄到我燥
先敲番隻窗幾次

你都on撚9

認真答你
首先十二蚊店有隻膠墊係防鴿，佢係一大塊膠，中間係尖少少嘅刺，等d鴿冇辦法係上面坐
如果係個位可以伸到手出去的話可以買
又或者可以用重漂白水洗嗰個平台，洗得多佢地會比較少過黎
再正式d，有隻野係俾係溝水噴，噴完嗰個空間會有隻味令鴿唔再係附近出現，但詳細個名叫咩就唔記得左
坊間仲有d超聲波係趕雀用，我未用過唔知效果。

出面有人教print鷹嘅圖有效，我親身試過完全冇用
亦有人教用紅色嘅旗或者布，話見到紅色+飄飄下d鴿會驚，我用過亦唔太work

認真
快撚D 趕佢走
唔係日日五六點嘈醒你

仲有D 屎會有雀蚤

拎掃把篤走佢哋啦
傷唔到佢哋又趕得走
仲要唔洗錢

DLLM
你未俾D 仆街鴿虐待過
你唔知佢地有幾仆街

正啊

呢個係楊過

好可愛哇

咕咕咕 識食一定係揀刺身

住你屋企上下左右嘅人多得你唔少

火攻

我間房個頂都係有個雀巢，十幾年啦，都冇埋佢，咪又係咁，又唔見我有事，家下啲廢青樣樣驚，唔撚好出街啦，街好撚多細菌架

仲唔趕佢走

大火燒

紅燒雞翼

火攻食左佢

播麻鷹聲比佢聽趕佢走

我之前屋企都有，好煩嫁，搞到污糟邋遢。

成個冷氣機上面都係屎。趕佢走啦

紅色絲帶有用
會好好多

佢地會照LAND 埋去
但一見到有野郁
就會飛走

安已不

擺隻四仔上去就會走

尋日睇到呢條片，如果佢地再返黎樓主試下播

仲有蚤同禽蟎冷氣機會全盤吸收
就算野鴿短時間停留都會

好多人夏天時話開冷氣機有異味，仲有周身痕
緊係啦，啲風其實係雀巢加屎味
再夾雜鴿蠅同禽蟎

鴿身上同雀巢既蟲 會經冷氣管道傳入屋內

講到囗臭 千其唔好畀啲咕咕固知道你影佢

唉 樓主下世小心啲啦

換粒熟蛋等佢坐

津路水砲

RIP

試過射完 又飛返黎

點解D 雀會留咁耐係度? 我屋企冷氣機頂果D 磨幾野見到我就發發發咁飛走

之前佢喺冷氣機個度 我拍下隻窗佢就走

最後送d coil水比佢聞

咕咕咕 咕咕咕

蘿蔔頭

$40/隻 生炸

你老母你試下郁尻我啲蛋？！

餵佢食乳鴿

係咕咕咕會有咩事

咪會好嘈

樑上有雙燕

痴撚線

等佢生蛋然後攞去煮熟佢再放翻落巢，等佢孵到2046

你郁我啲蛋我一嘢啄爆你粒蛋

趕走佢哋

以前試過由得佢

鴿上面嘅禽蟎會入左屋

咬到成屋人好痕

仆街冚家鏟鴿

最後點解決

趁佢地唔係個巢到就掃走個巢佢，再掛塊鏡／光碟燦住個度，就唔會再黎

認真答你啦樓主

千祈唔好自己去搞個鳥巢，犯法㗎

好不安

會柯屎 日日鳩叫 仲會有蟲

賣上支國

無得訓到自然醒

樓主下世小心d

聽聞唔好兆頭，千其唔好比佢係你度生蛋

野生動物因人類發展好少見到
唔應該趕走同騷擾佢地
輕鬆面對就得啦

上返行人路

有新聞話佢哋啲寄生蟲跌出黎

趕極唔走 唯有我走

最後搬屋

啲禽蟎好細粒唔係好覺的

咬到紅晒一撻撻

呢對唔係咕古固黎啵

送走佢啦，我以前屋企都有，生咗BB之後佢老竇老母會擔啲奇怪嘢返嚟，屋企會好多蚊同螞蟻

但我上網睇好似話禽蟎吸人血唔生存得耐
你嗰陣搞咗幾耐

佢哋冇築巢

咕番佢 等佢以為有其它咕咕固已經築左巢

長知識

大力拍幾次個窗 趕佢走就算！ 少少野就post 上連登,當係IG 嗎

敲下窗都趕得走啦

會點?

咁要咩野先可以po 上連登

你好快的趁佢地築巢前趕佢地走，有巢就唔搞得佢地，漁農處果的死仆街只會叫你等佢地生完蛋

佢哋好鬼醒㗎，佢哋通常幾日嚟一次睇吓你，你唔反對佢就開始起樓，到時起咗出嚟你就唔忍心搞佢㗎啦

走咗了

唔好以為咁就扮到香港人

咁我每日睇下
一見樹枝就掃落街

呢幾日好凍 由佢地啦 唔好咁衰

好多箘㗎，趕走佢啦

白鴿黎架on9

同佢哋講「咕姑固，姑姑咕固，咕姑姑姑咕固姑固咕，咕咕咕固姑姑固咕」
佢哋就會和平離去

樓主rip
你睇佢好似好得意
之後你就知道煩
d巢會塞你冷氣去水位
除時有跳蚤 到時周身痕

依幾晚街外凍呀

希望樓豬可以開冷氣, 等出邊可以暖啲 等鴿鴿可以過一個暖既新年

你真係燒左佢地來食， 或者隻鴿變左條女就合格

同佢地講賞花杏仁露

你要等佢訓著覺
對住佢個鴿頭
一陣射過去

認真快啲趕佢走唔好覺得好好玩，呢啲飛禽走獸身上好多蚤

你嚟緊幾日聽仆街都得 最撚凍嗰幾朝5,6點就咕撚醒你

今晚變雪鴿
聽朝有雪鴿膏食

溝水噴個隻係邊到買
事關我屋企 10 月尾開始有
應該有啲撚樣餵鴿，唔撚知佢點解睇中我屋企

我知啲鴿勁撚污糟，有蟲有性
我每日都會比佢地嘈醒，佢地啲爪行我冷氣機機箱幾嘈
佢地一開我就拍窗口，佢地就會飛走
但每日都會返嚟見到冷氣機機頂已經勁多雀屎，我之後有用過1:99 漂白水噴過。佢就無再係冷氣機頂，變咗係冷氣機後邊，比較難望到嘅同難接觸嘅地方

屌佢老母呀！！我認得都係個一隻 ，啲人話啲鴿認路好撚叻

我之前想係amazon 買支你所講嘅氣味嘢噴鳩佢
但未落單，如果你知香港邊有求介紹

唔知係咪天氣轉冷，無嚟一排，屌，今日又出現返

好嬲好嬲

其實係好事, 因為你屋企環境好佢地先會放心留係到

I know that feel
朝朝六點鐘準時叫你起身

我床邊已經準備定個噴壼
一見到佢地就噴佢老味

可你老母愛
擺喺你屋企日日聽佢鳩叫好唔好

吉利呀，你好快會做爸爸了

如果冷氣機係睡房位要趕走 唔係會惹好多寄生蟲

哪有女

趕走佢地然後再係出面倒啲百花油
之後就唔敢再叫

放心 我上個月都有 生埋蛋
樓主嚟緊過幾月帶定耳塞啦

好好多蟲

最憎呢啲雀, 如果唔趕佢走, 會停喺度2,3個鐘不停咕咕咕

生埋蛋嘅話2公婆輪流嚟
一打開窗點都會見到隻 又唔肯走
不過唔算嘈
但係隻蛋一爆出嚟 隻bb係咁吱吱吱
嘈撚到仆街

我屋企冷氣機項都有。

買氣槍射走佢

識飛架 ON9

前年我個frd就係貼佢外面隻嘢對咗一眼
今年佢全家個墳比道雷一鳩嘢劈開咗

有啲雀會跌死㗎

等佢哋飛走放塊嘢上去吉佢隻腳
等佢無得立足

抵

𠵱隻叫咩？

偷睇你打飛機

屌呀有冇日鳩日喺度叫

比道雷一鳩嘢劈開咗盲假既
不過真果樣話你知都冇用...冇人改變到
下世小心啲啦

一陣又搞到一屋雀蚤

鴿係good 固 good 固good 固咁叫
斑鳩係咕姑固 咕姑固 咕姑固咁叫

有聲

試過冷氣機度，一到6點煩到仆街
之後，連續幾日佢一嘈，我就喺室內不停拍個冷氣機嘈番佢
佢就走左

有有人key上去

啱
樓下多對你唔少 日日丟屎

好大隻

未築巢的話等佢地飛走左時鋪d 野上冷氣機頂，唔平拮腳佢地就唔會揀黎築巢，
佢地個身有好多野，排泄物亦會搞到污糟有細菌，會有機會經冷氣入屋影響健康

屌 好撚嘔心 最驚呢隻空中老鼠 祝你好運

游隼is watching you

等我支持下你
啲人盲反

善待同令啲雀離開
係無衝突

上面講咗
等佢哋唔喺位
就放塊吉吉板喺冷氣上面
咁佢哋就立唔到足

好人一生平安

野鳥好多蝨
夏天一開冷氣 D蝨就入哂屋
樓主RAP

生存到半年

阿佳

就算生存唔耐

只要唔趕走啲鴿一路嚟

不停refill就源源不絕送入你屋企

拍窗、倒水咩都試過

走一排又返嚟 唔係都唔洗搬屋

都幾慘
咁我都睇定啲預防措施

認真早幾個月我又係咁情況
冇理會佢地係到生咗三隻bb鴿
然後佢地餓到就死定唔知係咪比對方咬死
最後得返一隻bb鴿加一大堆黑色雀屎雀屍
然後吽咗啲咬人嘅跳虱經冷氣機飛左入屋
咬到我成家人皮膚又紅又腫又痕
最後搞咗勁多日
日日係屋企噴殺蟲水 煙霧彈先清到啲虱
屋企人又話等隻bb鴿飛走左先拆個雀竇
到佢飛走左用水噴都噴唔走個雀竇要搵野撩勁麻煩
學識飛飛走咗仲日日返黎係到咕咕聲叫到人都煩
樓主趁佢未生蛋好快啲趕走佢 如果唔係最後都係搞到自己

好恐怖

LM 睇大愛動物撚

又吵又多屎

個人經驗
除了假攻擊嚇走
其他都沒用

成日嘈醒我

之前啲仆街鴿整壞咗部冷氣

係條隙用橡筋/BB彈槍整走佢地

趕走佢 有禽蟎會吸血

好慘

之後會到啲BB返嚟生蛋, 無限loop

我之前都有呢個情況,然後都覺得有緣同一屋簷下都由得佢
但係過左幾個月突然成個窗框都係屍蟲（烏蠅幼蟲）
清左幾粒鐘先發現有隻死雀喺冷氣機頂然後又清左幾個鐘
清完果一個星期都keep住成屋十幾隻烏蠅飛黎飛去

比多次機會我
如果佢頂得順夏天我開冷氣我都會由得佢
但係個個人想法唔同，所以for your reference

有冇人知邊度有得搵人裝鳥刺我屋企佢地都成日飛埋黎 次次都要趕走佢地

好似一男一女嚟。

快啲趕走，多屎之餘仲會惹到禽蟎，勁煩。之前聽巴打講，直情有隻死左係冷氣機上面，臭到仆街

咩雀都好
比佢柯屎柯到你一冷氣機都係就係咁先

佢地都好似偷望緊你

多啲黎密啲手

紅燒 生炸 燜煮 刺身

成日有，
試過比佢築巢整壞冷氣機，
宜家見到就趕走

佢地可能會屙屎係上面

放有釘的鐵絲網上冷氣機頂

咕咕同你say hi

我都係！咬到我成身都係

然後推送中同国安法

噴幾下殺蟲水都得啦

小心，會有虱

巧打意

睇住起巢

烚熟啲蛋比佢孵

佢個樣
樓主Rap

一定要趕走，佢哋會不停喺度繁衍，嘈到冇人有，但係呢樣都唔係最大獲，佢哋個身會有好多蟊蠅，好多街坊結果要搵滅蟲公司先搞得掂，咬人㗎！

諗起有人話將佢隻蛋煮熟再放返落個巢

跟我講一次焗谷顧

屎蟲入侵

斑鳩

估⋯ 估

我同意可以趕走佢啊

但樓上係話「一鳩掉佢落街」

咁佢已經入侵咗屋企

都明知冇可能係掉隻雀落街嫁啦
但掉咗佢個巢又真係好合現

古姑固

BB彈槍

係有衛生及噪音問題，但雀仔黎屋企築巢應是喻意吉祥，若是白鴿更喻意致富。當然你信定唔信就另一件事。

趕走佢喇，有蝨

氣槍趕走佢

12蚊店除咗你講嘅針板墊，仲有隻黑貓同埋鷹，可以掛同放係露台，窗口位，冷氣機頂，飛飛下d鴿真係唔敢埋黎

朋友試過 到依家都仲未搞得掂

好多菌，隨時仲有蟲

我都試過中，一定要搬屋，好恐怖
嗰陣成身都係，咬到條鳩都有，返到公司都仲會喺你身上爬出嚟

最撚憎 條頸咁多斑點

我已經係冷氣機頂噴左殺蟲水
冇築巢應該冇事嘅

帶埋返公司
公司都要搬
啲同事又帶返屋企
同事都要搬

我咬腳多 本身以為自己敏感起一撻撻

後尾見到一粒粒黑色好細粒識郁

本身諗住人鳥共存相安無事

點知焗住要搬

買過12蚊店的鳥刺膠板

但總有位放唔到 佢地少少就夠位企

繼續喺啲窗位、任何通風位度傳啲禽蟎過嚟

奶嘢嗰排真係好精神緊張，一見到黑色點就好驚

最後全香港都要

放多二隻入去
養到佢地仆街

得意

得意！

過來人 之前有隻飛黎先巢生2隻蛋 半年之後3隻都走咗
期間引好多昆蟲飛入屋 嘈就唔算好嘈
但係清個陣先知臭到仆街
建議你趕得就趕

做乜戴個口罩係條jer到

咪話唔提你
佢地啲屎唔係咁簡單

留意返雀係識飛

紅燒 正

條j同春袋細到可以用口罩裝哂

白鴿眼好得意

啲毛飛晒入你屋企睇吓可唔可愛 男人老狗雀雀

你邊到搵返嚟養㗎 ?

播燒鴿劏雀果d片比佢地睇

路過執左隻bb翻黎

唔驚有傳染病咩

其實睇翻資料鳩鴿反而唔係傳染病媒介
同埋個時好bb應該出左世1日到，未咁快有病掛

用石頭出糧

癲 佢依家好食好住嗎 ?

係佢嚟咩 ?

直頭爽過皇帝啦，日日周圍行，又有女陪(雖然佢唔鐘意條女)

點解會有女

怕佢悶係d鳩鴿gp到搵翻黎
點知原來佢對姐姐無興趣

會唔會好嘈同埋你放佢係間屋周圍走

拎走隻蛋再用彈彈波魚目混珠

好得意喎

用紅色嘅旗或者布會有牛衝埋黎

我成個冷氣機都係雀屎！！
你再唔趕走佢就會變成我咁

佢咁乖唔會飛出街

你嗰隻感覺上咁大隻

要清 唔好諗住共融
D 屎會臭，會有蟲+虱

Kill that shit

屌，我果隻見到隔離屋隻狗會咕

條八婆係到生埋蛋

有冇 24 小時 live

佢仲孵緊 但條八婆好惡望下佢就咬埋黎

每日都會清佢啲屎再噴酒精

近睇好恐怖

唔好唔要我

唔知點解諗起呢張meme圖

姐係行一世哀運？

我都喺屋企附近識到隻 用咗成個星期同佢玩熟 而家成日飛過嚟搵人玩

Bb彈槍幫到你

收下你把臭口 生命來的

之後多蟲到仆街

最好煮熟佢繼續比佢fu，唔係你就咁攞走佢會狂生蛋

只限一次！

會清

隻蛋裂開跟住隻雀仔第一眼就望住你
媽媽～～～

可以見到新生命誕生好期待

記得幫你呀b影相

咪係
今晚食火雞祝願咕咕咕白頭到老

喂佢食乳鴿

嘩屌，好恐怖

點解要打側個頭

補多句先
聽朋友講有人唔理最後冷氣機開機就噴蟲

津路水炮又要出動

你真係冚家剷嚟

趕佢地走最撚憎 俾人喂到唔驚人
傳播病菌

真傳播病菌
勁多廢老餵佢地 愈嚟愈多

試過有咕咕想係房冷氣上面築巢，見佢地已經會擺樹枝
趕走佢地再噴酒精同漂白水都搞唔店，轉頭就飛返黎
最後將紅色膠袋剪做長條形 貼係冷氣機面
對咕咕就飛左去對面樓冷氣築巢

一個美好家庭就咁俾你哋摧毁咗

點樣幫到佢著尿片

唔好搞野味

放隻受左精嘅

一對多數奶野

棒烤鴛鴦

搵楊過帶走佢

笑撚左
連登真係多on9 son

樓主有福氣

你放d乾垃圾係出外, 阻住個位, 唔好俾佢地停係到

你都算係仆街中既仆街

唔關我事我記得有人咁留言

寵物小精靈訓練員

我到冷氣櫞上面都有 好困擾
冷氣機係預上而冇窗整唔到
得隔離有窗 但係有少少距離
搵野駁長掃都只係掃到少少
有時佢哋仲會係冷氣機頂
早排有禽蟎入屋添
勁驚 睇緊手機mon有粒野係度遊走
係買咗楝殺禽蟎嘅嘢噴之後先冇
但好驚夏天好熱要開冷氣 唔知點算
好煩呀 唉

喺香港可以亂養架咩？
8.管有受保護野生動物
(1)任何人除按照特別許可證行事外，不得管有或控制 —— (由1996年第77號第6條修訂)
(a)任何在香港取得的活生受保護野生動物；
(b)任何已死亡的受保護野生動物或受保護野生動物的部分，而該動物是在香港被殺死或取得的；或
(c)任何在香港取得的受保護野生動物的巢或蛋。

一開噴蟲

有冇更多詳細？

認真 有禽蟎會好麻煩 你要小心

我屋企都係咁 勁多屎痴住晒 日日返黎屙

好恐怖呀

我都係成屋都係啲蝨成日爬係啲手手腳腳
手機mon最常見到
個身比啲野咬到又紅又腫又痕
最衰都係啲鴿

準備 精靈球

第一次近鏡睇咕咕咕 希望樓住唔好拆散人地

屌 快啲趕走佢
我之前有個鄰居個露台死左隻flying rat
佢出左trip兩日，應該死左一段時間
以為叫撚左管理處黎執屍就無事
仆佢個街 過左十零個鐘
佢走黎拍門同我求救話成屋都係蟲
叫左管理處上門清 再用1比99再拖多次地
過左兩日 啲蟲又返黎去到走廊都見到